啱啱喺地鐵偷影女既巴打入

港島綫往柴灣第三卡，就到北角時你影對面個女仔

你雖然收得幾埋，但你唔記得熄閃燈

下次小心啲啦

唔記得熄閃燈都叫收得埋咩

佢橋埋對手拎扮拎住部電話，如果唔係閃燈應該無人為意

但條女應該唔知，佢一眼都無望過攝影師

樓主應該影埋巴打一份
冇圖冇說服力 記住開閃光燈

其實我都係諗住事主上水後叫佢開心share
影埋佢佢仲點會出聲